# Решённые мной задания с сайта JavaRush. #

P.S. Если Вы сами сейчас проходите задания на сайте javarush.ru, то лучше не подсматривайте в готовые решения других людей, а решайте сами - это поможет развиваться качественнее.